[TVB台慶]原來啲藍絲咁撚on9

開哂多幾部機，就覺得會高d收視

只要佢唔係收視戶
開100個都影響唔到收視點

佢有7對眼

腦殘

但咁樣唔係會推高收視咩？

依家好似會up埋網頁live個直播數

坐香港只有800個家庭有計電視收視既''機''，每一個家庭開電視，就會增加0.125點收視點，如果你唔係有果部''機''既家庭，開同唔開冇分別!

當然，宜家計埋七天跨平台，可以count多你少少既

誇平台影響到

咁多MON,睇得邊隻..

篤數狗

佢跨平台收視計埋app同電腦睇。

每部機等於一點

好明顯唔係拎黎睇架啦

最可怕係果5000幾個like/笑笑

藍絲部電視都藍色既

用ipad

佢最少有4部蘋果產品佢愛國極都有限

係咪笑佢低9能

忍唔住笑左

facebook有藍絲 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

服

拎埋屎眼出嚟睇都唔夠

我係廣告商可以用呢張圖壓TVB價

懷疑佢就係廣告商

好那好笑

唔怪得有二百萬人睇
除番7啫係得10幾萬人

呃點擊率分紅

自膠20幾萬人

好聰明哦

哦...原來個收視係咁黎ge...

咁愛國 屋企收埋咁多部iPad

其實真係得
之前咪搞緊叫人唔好落廣告 加埋張圖

笑佢弱智

典型港豬
至少有一百萬隻哩種畜牲

好奇一問,
就算佢開咁多部mobile device 播無線
但如果佢只有一個tvsuper 既a/c
理論上係咪其實都係只計做一個用戶?

利申: 台慶果晚逼我媽睇港台31教煮送, 自己入左房煲左成晚pornhub premium 打飛機打到一地都係

如果真係得就好，大部分收視黎自呢啲ON9

影完相咪又係熄機唔信佢播足全程

佢咪要六個MyTV SUPER acc?

冇華為

原來啲收視咁嚟嘅
俾廣告商知道咪

千眼納祭

做佢隻狗真係慘

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！